支那01消息：晚上再增5宗確診 均經私家診所檢測

【21:58】消息指，晚上再增至少5宗確診個案，患者均是經私家醫生診所檢測出對病毒呈陽性，未知是否輸入或本地感染個案。

第二波了

間粥店

食客再轉比家屬

我最期待嘅畫面出現了.jpg

嗱喳廢中賤畜成為防疫缺口

突然咁猛

嗰兩間鋪啲客

好多人唔用罩

屌你香港政府戇鳩鳩
好心疫情under control緊果陣就唔好淨係識全民派錢
全民檢測呀屌你
袁國勇講左十世
人地爆緊就話無醫療資源同時間逐個test
宜家無乜case都唔做野
淨係出事先黎做
心存僥幸
根本唔做全民檢測都預左有一日會爆架啦
你估武肺真係傷風咁簡單咩

boom

永續xxx

不嬲到傳播緊
只係冇人驗未冇人確診囉
一驗個個都中

限聚令

係咪蝙蝠粥

講真 ，接埋班巴基斯坦同印度狗番嚟真係播毒

廢老

全民檢測無用，今日無事聽日你可能中

恭喜晒香港

武漢肺炎味 洗頭艇仔粥

殺人政權故意輸入病例
令香港機場運作唔到

有班持老賣老 唔戴口罩

可以取消選舉lu，名正言順

香港政府想香港大爆發好耐啦

其實台灣都無全民檢測，但點解台灣又守得住？

因為嚴格追蹤由外地返台人士有無真係家居檢疫

反正我哋都幾無能為力
咁唯有祝疫情擴大擊殺廢老藍屍

來了，他們來了。

一來合理理由阻止群眾運動

另外阻礙香港人通過機場走

去藍店食飯食得咁爽？
最好全部食客都中，跟住半死插喉

不如大家一齊唔好戴

借機封晒所以航班拖時間唔比人走

屈恐懼撚將會全面進場

抵抗力實驗

唔驗當無 蚹蛤蟈蜻

食粥家族

南亞狗機場截晒

然後宣佈封關，全世界唔使走

不如全港一齊中武肺，一穫熟好過

藍屍客多
廢佬都唔戴口罩
成L日話無出境無返大陸無事

表示食過再見啦巴打

係都大陸個班

點解會之前一直都無 但突然兩日之間多咗咁多

餐廳爆真係無得避 個個食野都除晒罩

Goal

果班唔係機場會測一次再去隔離先

繼續戴口罩

連登仔都想啦扮乜

香港都嚴格追蹤「外」地㗎

去舊區 九龍城 黃大仙 60樓上好似有抗體 個個玩真空中出

驗咗未？btw 有冇野唔見要報失

大部份人都有隱性

次次一有人確診咪d接觸者會去驗

呢D屋村粥麵店
一日有冇200個客?
當佢播左3日毒

連登仔咁大反應其實就endorse緊限聚令

好懷疑係一早有但㩒撚住 每日爆d出黎

我記得張醫生話條友係粥鋪夜班一丁友返，唔知會對D粥做過咩

準備第二波!

你咪撚on9啦 港共政府唔係幫你服務

離境限制

係正常既就唔係港共啦

肯定吐口水

都有唔少第一次驗係陰性
入咗去隔離之後覺唔舒服，再驗先陽性

根本所有外地番黎嘅都要強制隔離而唔係家居隔離
香港啲屋咁細
分分鐘係share room
傳比屋企人再由屋企人傳出去

廿幾日之後又會有一單不明感染

其實14日點都有漏網之魚 之前最高紀錄係50日至驗到

淨係唔戴口罩都gg la

屌你！！！
唔撚好啊！！！

快d爆啦
我好想wfh

第二波要來了
轟呀

準備派多一皮未

唔覺得全民檢測好得去邊

粥店群組

黃大仙竹園嗰頭啲廢老邨
超過6成廢老唔戴
戴嘅都好多薄到見咀仲要唔遮鼻

民賤聯真係好帶挈

home office重臨

佢哋死佢哋事啊咪撚累人啦

唔好呀

美國一日爆幾萬單咪又係咁過

冬天流感死得仲多人啦,根本係傷風差唔多

封城 停課

商務旅客括免

反而尖沙咀係海旁釣魚班阿叔都有戴罩

一派口罩就

今時今日已經無用
物流播毒係防唔到

好似之前馬莎執貨阿姐咁
跟住d貨周圍飛

日日又咁多淘寶
邊有得防

過完國安法即爆

無，無，幻覺來。

想佢爆第二波

東主隔離咗未？

//她又形容該店東主夫婦，每日都會往返其餘兩間位於荃灣和美孚新邨的分店，擔心如兩人受感染，有機會將病毒傳播到其他地區。

王又批評今早仍見到東主回店取物，質疑防護中心未有立即送他們去檢疫，處理十分緩慢，「有乜理由今朝仲畀人入去拎嘢？」她認為中心應立即替其他分店的員工作檢測，停止分店營運14日。//

老實講 做廚房9成都唔會戴
戴住炒野會焗死

你粥蟲

打邊爐家族
活佛fever
飯聚集團

間粥店點叫好

希望全部中招死

想睇香港人戴實口罩

機組人員都豁免 連測都唔洗測
收工直落社區播毒

支那唔計

跨境學童

機組人員豁免都cls

仲有呢d
可能係不明源頭的源頭

發現有人偷渡番大陸玩
再偷渡番香港

社區私家醫生度驗出！感謝國家，國家富強了

個居家隔離又係on撚9
有咩理由屋企可以有同住人而個同住人又受限制

第二波來了 最後都係要群體免疫

攬炒派贏了

Boom boom

摸完貨唔洗手摸口就抵啦

廢老真攬炒

祝香港警察健康

永久封關？

恐懼撚全面入場

屌你老母，個護士幫人含撚？

攬炒。返正國安法都亂鳩咁黎。

有冇唔見野

唔好咁痴線 攞曬全民唾液DNA數據都講得出
你都幾適合活係極權之下

仲話最多50人有咩科學跟據

home office

已經豁撚左出去
做哂野都中咁無野好講

根本任何地方嚟香港落地就應該要隔離14日先

家屬>朋友>朋友家屬

粥你唔到群組

沒事兒沒事兒

準備借啲意大封關，一個都 唔 比 走 ！！！

但密切接觸者應該係由政府驗 唔係私家診所

先生你好似跌咗嘢

識咩呀你，中左跳高得1CM

但係全世界都爆緊，可以block 晒全世界？

雖然我相信個政府做得出 但點解唔每日爆d 而係要隔成廿日先爆

你自己講完覺唔覺得好笑?
全民檢驗要用幾多億?
依個病又潛伏又隱性乜乜柒柒
今日驗完=聽日無事?

屌還屌你個Idea都唔多似有用腦

又要開始買糧

你講緊非家居隔離而係類似駿洋邨嗰種？

我都係 每個星期都食一次

Face shield有冇得諗

香港再出發 爆發先真

住廢老邨表示一早睇開咗

仆行藍絲除罩食粥
阿蛇飲水都上住罩

阿叔我食粥多過你食米啦

大爆發

急不及待

唔好意思借個位

7月11-12日初選最重要嘅係.....靚畫面?

本地確診點黎

不了

會唔會又有三萬THANKS呢

而家仲keep住有英美撚回港架
先排大圍公屋都有留學生中招
肯定係呢類人野比人

港共委任咪算囉！反正大家都唔使再做戲！

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

之前張竹君有講過有機會係家居檢疫D人偷偷走出街

韓國用呢招截到第一波
係有國家用過呢招我先講
有隱形同潛伏係咪等如個test完全無用先
至少驗果刻驗到陽性既可以即刻截到個傳染源頭
截得一個多一個

最想見到啲人一大班朋友聚會同玩之後冚包散
利申：毒撚

推

會唔會又回到去最恐怖嗰兩個月嘅氣氛

廁紙，米，
home office，
外賣仔唔上樓，
眼罩，面罩
唔肯禁lift掣
行樓梯
排隊隔一米
餐廳夜市只做外賣
球場又封返
行山yeah

停學應該唔會，都就快暑假

終於有個明事理你話擴大檢測條件就話姐

但回港要檢疫同隔離架嗎

一方面屌政府用疫情打壓集會
一方面又驚到隻病毒死咁

準備第二波

反正中共不演了 大量dq已確定

香港政府做到就唔係香港政府啦
6月買口罩都可以買到假貨

推 7.11-12 初選票站List出爐

又唔係全面封關
全民檢測嚟有乜用？

可以用sample testing 咁驗
每個區揀人驗 咁都會快好多

據韓國2015年人口普查統計，韓國人口總數為5106.9萬
韓國檢測數：1,331,796

全民？

咪居家檢疫囉，訓醒未呀？？？

你直頭唔好係香港住
香港政府有曬你地址電話id

平均一日 2000幾 3000客 返嚟香港
仲未計海員/空中服務人員

唔爆就唔出奇啦 估計嚟緊 有機會回港人數繼續上升

會唔會真係社區爆發？宜家條街多返人，風險高咗好多喎

知唔知住邊？

條撚樣有被害妄想症

你個數outdate左好耐

你諗下有幾多特權人士係大陸唔洗隔離咁落嚟

沒事兒

好過宜家咩都唔做

港共政府而家係行緊驗少一個得一個去控制確診個案

move fast baby don't be slow

누적 검사수 1,331,796 건

多撚謝班支拿人

等零星個案
之後驗曬中招果個住緊果條邨

5宗太少了
起碼要返500先有睇頭

利申：連登恐懼撚

傳染師，廢老我來了

晨早話佢地有條件幫更多既人去做驗測
不過佢地係專登唔做

肯聽袁國勇講一早停撚左啦，而家仲應該考慮緊開關添啦

快d爆上

唔驗咪當冇
仲一路笑美國最多

咁小事 驚鬼咩

BINGO

yes!!!
Wfh 快

wfh 撚全面進場

私家醫院唔聽話

屌你老母仆街外國閪要落地獄

恆指再升1000。

消息指，今晚再增晚上再多5宗初步確診新冠肺炎個案，部分由私家診所轉介，其中1宗是本地個案，患者是一名28歲男子，沒有外遊紀錄，他經浸會醫院留下病毒樣本後，結果呈陽性，目前仍等待覆檢。(oncc)

全民檢測其實勞民傷財，源頭堵截先有效。

快啲零售冰河

好波

半山成堆鬼佬無套中出

會唔會佢係粥店食過野
自己走去浸會驗

事但啦
爆都唔關自己事

一解除食市限制就出事

得果幾個
信政府唔驚

直頭要隔離營

香港肯定好多無症狀感染者
唔到得返半條人命都唔驗

唔關事, 你行過街都知
唔知點解多左好撚多支那畜

坪石邨玉石樓街坊訪問

蟈安？

個標題想點
5宗入邊一單係本地 其他係唔係?

就算有戴口罩 廢老戴底褲口罩都係好大獲又唔洗又唔知戴幾多次

唔知點解有啲開心，最好成個香港有第二波，燒撚死啲藍屍

病毒手足加油！

第三啦
第一係二月頭至中
第二係三月尾

會唔會係假
為全面禁止出境做準備

隻毒一定識分藍黃啦傻鳩

有1萬蚊仲多人出去行街買野

咪燈啦 信政府！

有疫情就可以封城唔俾BNO撚走

係
我哋連登仔支持政府重啟4人限聚令

是撚但啦

又加速

dybala 好番之後 肺花哂
要收山了

話就話一宗
但家居格離d人會傳比家人＋佢地會唔聽話

幫政府慳錢？

失守輪陷了

藍屍帶頭攬炒 搞到香港好唔安全

幾時拉人

港共會用支那製檢測
錢哂左，病毒繼續傳

反正出去示威都俾人拉，唔通啲狗又同你分黃藍咩，反正都係死路一條，我寧願比病毒侵佔香港好撚過全部香港人俾人拉晒

其中一個初步確診個案是來自安老院舍

加油加油爆多啲

傳染力特強

如果有人懷疑自己有

唔該去行一轉

講緊大運

真，佢肯定早過阿朗收山

大把人中左冇症狀
我唔信得咁少

唔全民測點搵源頭呀？

銀髮手足

唔係，係實際成效真係唔大。
首先你要全民同日，同時期做篩檢有難度。一嚟有機會有假陰性假陽性，一次一定唔夠準確。二嚟化驗所可唔可以驗到七百萬個樣本？

如果呢頭驗完，第日俾無症狀感染者傳染呢？

所以其實全民篩檢只係浪費資源

好似台灣咁，本土零確診，但外國不停驗到台灣嚟既旅客有

真係爆, 好過唔爆又比共匪借機限聚打壓人民

係呀
飛完外地留幾日 番香港都唔洗強制格離

快撚d爆多d我想重回wfh

唉 所有野又從頭黎過

據悉有安老院舍一名院友初步確診

又多一單

喔屌 明了， 好耐冇肺炎個案， 唔記得左呢樣

安老院大爆發
諗起都射

安老院群組
班老人中左招死得

懷疑唔見左健康
要去報失

係
佢重開之後明顯跌哂watt

解決人口老化
又唔會點惹到外

驚咩
唔好阻住地球轉
全面開關
振興經濟
報紙佬成日危言聳聽

之前不停有外地輸入case
終於爆

食藍店

恐懼撚全場進場 得嗰5單 驚咩

我記得袁國勇係話全民檢測無用
佢既建議係大家有少少懷疑自己既話就去GOPC到驗
同埋叫政府提高每日最高可檢驗數量

以上既野我係佢個倉鼠囗罩Study個發佈會到聽返黎

去差館報警先 好似係

HOHOHO

咪臭系, 個班冚家拉, 好人好姐無香港人會去果度, 把撚咩

坐左十四日後睇死唔帶罩

點解冇lala多左人去私家驗
諗住翻大陸揼骨拎通行證？

潛伏期個d截唔到la
前排日日中招都係外來南亞狗

見有確診又見自己病病地淆底

另外一名28歲、沒有外遊紀錄的人士，據悉周一晚由浸會醫院轉介至瑪麗醫院後初步確診，該名男子較早前在浸信會醫院接受武漢肺炎病毒測試，呈陽性反應，之後轉送瑪麗醫院。有消息指，他住大角嘴，在旺角一間食肆上班。

怕條撚 反正啲落後國家都一定永續肺炎
不如早啲中肺炎 慳返病苗錢

今年ocamp無得搞lu

海外番黎好似要格離14日

佢係藍店都係呢兩日先知姐

依個又係新架喎

第三波啦仆街

真 近排多咗好多 後生嘅都有

飲食限眾令影響最大

收到消息 HA 有IT中左
新聞未報 今次真係玩撚完

初步？

今次真係第二波

粥麵店 診所 旺角餐廳 安老院
呢一兩日出現4個群組

剛剛先公佈

食客係咪佢

好撚多朋友已經十幾人聚會食飯

聽日問君君咪知

係囉

probably

唔知初步定咩
岩岩舊同事講 今次爆得好突然

一次中曬所有棘手嘅 老人院 餐廳 醫院

有細節嗰d係咪私家嗰5單之外，睇到好亂

間麵店都好毒…

無野好驚
驚比屋企廢老中招累姐

武肺加速師

唔戴口罩煮麵煲粥，諗都諗到啦

唔帶口罩噴口水煲粥蒸腸粉，想唔毒都幾難

因為個廚師唔戴口罩

政府唔會變番home office架啦

書展都照搞

依家真係食番d連鎖店算起碼員工有守則要口罩

電腦嗰個IT?

HA IT department

Hospital authority

咁耐以黎本地單日最高確診係幾多單?

對住部電腦都中好陰公

未有消息好似聽日都仲係要返工

係咪試過60幾

60幾好似計埋外地，本地無印象幾多

武漢肺炎係咁步伐

嗰日大概係30本地

依家先8 沒事兒

好驚好驚

啲人已經搭巴士都唔戴

無口罩都可以上車

近呢半個月，有唔少人都放鬆晒警覺，唔戴口罩，當然賴嘢啦

過左司機位除

呢個肺炎一鬆來料

岩岩爆果陣就有用, 唔知人數有幾多就有用
問題係E家幾乎九成香港人都係冇事
你全民檢查姐係六合彩買全餐一樣,

然後第二日
股市千升

多數係班廢老

當你係香港居民 係外地返嚟
係機場檢測咗當刻無事 之後就自己搭車返屋企家居隔離14日
咁呢段期間好合作 冇外出冇周圍走
但係同你一齊住嘅屋企人 仲可以外出
同埋自己搭車果陣有機會同其他人接觸
咁呢個隔離措施仲有冇效

真.攬炒2.0開波

健身室封得未

又嚟啦
乜野室內無限制人數嘅限聚令呀？
而加咪又爆過第三波囉
林奠月娥真係無腦喎

永續限聚令
繼續封關唔比人走

幾時傳染埋膠層

屌 前幾日入去重慶大廈 至少一半南亞人唔戴口罩 我就唔驚自己中 最怕累到身邊人

恐懼撚又贏

香港都咁爆返起

其實玩全民抗體可能真係一個方案

點解你po tbb？

仲要最討厭嘅新聞台？

利申：無按入去confirm唔到

又封關唔俾香港人走

全民抗體, 會死幾多廢老?

怕什麼 還有政府
係未又黎停工
尼次政府救得邊個

鬆懈撚又然

屈恐懼撚果炸呢排要忙住恐嚇人地唔好移民同埋笑9租租同淡淡 好忙

好撚多都係兩毛黎
最出名嗰個咩兒登恐懼L

師兄心水清當佢麵咪媽咁睇就得 明燈黎

大範圍檢測已經好足夠, 即係好似美國咁
全民檢測感覺幾浪費資源, 又唔多準確, 因為檢測需要時間, 交左樣本都要一段時間消化, 除非有美國個套快測
大陸個啲驗DNA就算吧啦, 流過樓梯
始終要考慮多一個問題, 醫療資源, 床位不足

好耐冇見佢啦
仲有嗰個「係！各位網友」
成春日扮燒山打手洗底
我就未聽過老燒會屈人做恐懼撚啦

麵麵

若果係粥店傳開去，d人除罩食野中左都唔奇

Wfh啦

香港大把人唔病到返唔到工都唔睇醫生
如果中左中間都唔經過左幾耐

HA IT咁撚大 邊個department中左

受小弟一拜

消息：九龍醫院資訊科技部一名員工初步確診

唔知點解 咁遲報
醫管局冇任何行動 同事都係自己WFH 自己搵私家check

完全係on撚鳩